[行動post] 908 2:00PM 美國領事館

手足到時見

1/50

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近 一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?強姦呢?
軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

8/9 遮打見啦
唔好撚衝美領

btw 推此post

元朗9.9七點半有人鏈

2/50

推

慈溪市宗汉

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見

到時見